如果一間醫療機構有歐盟病人資料，咁受唔受歐盟'通用數據保障條例'所保障？

學術討論:

如果一間醫療機構有歐盟病人資料，咁受唔受歐盟'通用數據保障條例' (General Data Protection Regulation) 所保障？

受啦當然

仆街了

香港咁多歐盟護照

受

咁如果寫封email 比陳議員定係email 去歐盟？

[member]

未有時間詳細徹底研究。
我而家只係搵左呢份小冊子，copy 左相關paragraph

Booklet: European Union General Data Protection Regulation 2016

小冊子：歐洲聯盟《通用數據保障條例》2016 [/member]

幫推
問多句: BNO holder(而家)仲叫唔叫EU?

Pish

推！！！！！

推